點解譚仔剩係請呀嬸

真係唔見有後生同呀叔

branding嘅嘢

冇鄉音驚你同班支那阿姐溝通唔到，一般都唔會請

好似係

沙田有間三哥有個男人做緊
幾好禮貌

近年有請男人啦。屋企有後生仔女便添

幾年前有間分店新開，次次去啲店員都係高大斯文哥哥
不過而家又晒做呀嬸

荃灣嗰間有哥哥

生加

見過有後生女同男人

雲南風味

以前大角咀有間三哥 全部後生仔女做

MILF

因為三登仔都情願屋企做鍵盤戰士